真畜牲》肺炎狗乸 去到醫院仲唔戴口罩

CLS 呢班真係畜生黎
搞到2個抽血員都有病徽
害撚死人